黃圈 換偈油

SSP 孖X， 唔似黃 （個人感覺，未FC）

👻⛽🏯，又比人話係藍

有邊間黃？

早幾日在蘋果登過廣告的，是哪間？

去油站換算啦

無就最後的選擇。
半年前架車仲有保養，迫住要返廠食貴餐包埋。
我只想幫下D小店，大集團是最後的選擇。

痴撚線, 換個油都要黃藍
黃絲錢易賺真係無講錯

👍🏻hoball

其實就我所見，車房算係疫情底下無大執笠（濫竽充數嘅車房除外）
好多仲因為做除菌除毒消毒賺到笑
次氯氨 （鹽加水）/蒸氣消毒之類
好多比較有規模嘅車房都係好多大陸資金，除非你本身識個車房東主，真係好難分黃藍。
東主同前線維修人員又好難分。
一係自己學下DIY

是但啦

DIY

黃藍就唔知，但黑。。。

lm

留名學嘢

但最貴係買同棄偈油喎。如果都係用返SHELL，咁我去油站算。
換油人工佔好少。
我部機頭都係自己AMAZON買返來自己換。

油塘有間深黃

呢間野「那西」
我就唔會幫襯

tui

反正都要換點解簡間藍
下次見到有人要幫都問佢藍定黃

係油站自己換，係咪油站會有樽畀你接埋啲舊油，等佢回收？

油站賣偈油貴好多喎

講真
去元朗買shell 行貨偈油連原裝油隔400 蚊 再比兩舊水人工車房換 total 600
但去shell 油站換一樣既野就拿埋都1000